星期日晚沙田被捕人士獨白

其實我心知肚明唔應該講咁多，
因為講得愈多愈大機會自爆，我亦唔知道咁做有冇法律後果。
呢啲都係後話，如果我連表達自己感受咁基本嘅自由都冇，
同坐監又有咩分別。
去到今時今日，有幾多鬼，連登安唔安全冇人知。
都係拜港共政權所賜，搞到人心惶惶，
人與人之間嘅基本信任都冇撚埋，
陌生人、師生、朋友、家人，個個都要互相猜疑。

不過有啲野呢幾日映入眼簾，藏於心裡，
實在不吐不快。

憶述當日被捕過程，
新城市廣場同大會堂中間嘅播映會位置，
應該係屬於不反對通知書嘅區域。
當時嗰度聚集嘅參與者都只係有秩序咁坐喺度，
最多整吓連儂牆。

但接近十點嘅時候，
我親眼睇住防暴警察向前推進——
由馬路推到入廣場範圍、再推到入不反對區邊緣、
最後推到入去清場。

而我好肯定，當時未過十一點，不反對通知書未失效。

嗰啲警察清場嘅時候就如同着魔一般向我嘅方向衝前，
我同身邊嘅人唯有向最就腳嘅地方撤退。
跑左大概十幾二十米，正當我以為冇事可以鬆一口氣嘅時候，
前面嘅人已經大叫前路都有差佬！
喺我未反應得切應該點逃走之際，
已經被警察兩邊夾攻。

然後佢地開始大叫「全部企埋牆唔准郁」，
（我已經記唔清係「無」抑或「無數」嘅粗口夾雜其中）
我深知道現場可以救我地嘅只有一種人，
我大叫「記者！記者！」，
幾秒鐘內已經有多過一個警察叫我收聲。

其中有一個，用強勁版胡椒噴劑對住我個頭，怒斥道
「你係咪控制唔到自己！係咪想逃走！」
「唔係！」
「唔係你就收聲唔好嘈！」

我見記者到咗，就聽警察講坐低等候，
等候佢地安排載具接走我地。

上咗架旅遊巴之後，有位警察逐位問我地咩名。
我答咗佢，佢聽唔清就再對答多次，呢度係冇任何衝突。
但坐另一邊一個年長啲嘅，就覺得我係專登玩野，
走過黎開我個位嘅冷氣，並令冷氣直接吹住我身體。
點解我會知道佢咁諗？因為幾分鐘後前排座位嘅警察同被捕者發生咗小衝突，
幾個警察即刻粗口問候佢。
之後嗰個老警察就講咗句「好熱好焗呀，前面開埋冷氣啦！」
（當時我雙手被塑帶鎖住，冇得自己熄冷氣）

司馬昭之心，路人皆知。

之後去到差館，到到我被釋放中途都發生咗唔少事。
包括有人被警察近距離用強光電筒直接照射眼睛、
有人因為望住警察而被佢地兇「你睥乜撚野呀」「認撚住你而家個樣呀」「就的你上去先」（事後據聞呢位手足被警察毒打、仲要警察自殘製造傷口之後屈佢襲警）、
有人因為回應警察嘅提問比佢煎咗一巴、
有人被警察扮fd傾計套口風但答佢「我冇野講」之後馬上被粗口問候同埋辱罵⋯⋯不勝枚舉！

最後我係被羈留將近48個鐘之後先獲釋，
基於自己情況我係絕對相信佢地係刻意玩程序拖時間。

講到呢度，我相信問候人老母當食生菜嘅連登仔會覺得係我太過傅穎，聽句粗口都會打冷震。
不過我想喺度講嘅唔止係呢啲大家耳熟能詳嘅違規行為，
反而我更加想表達吓內心嘅不安、恐懼、同埋憤怒。

我一直都自問算高eq，亦捱得吓壓力。
但係頭先我發咗個夢，夢見嗰啲着住黑色背心嘅「黑警」屈我襲警，
我拼命想用手機錄影但唔知點解錄唔到；
夢見黑警同我隔住塊玻璃窗對住個女人拳打腳踢，我隨手拎起將櫈想打爛隻窗，但係被身後兩個軍裝警察喝止——而佢地對黑警嘅越權私刑視若無睹。

醒番之後我連呼吸都喺度抽搐，心入面喺度諗：
所謂警察真係好黑暗。
明明由細到大所有人、電視劇都係教我警察叔叔除暴安良，
點解今時今日佢地喺現實係除良安暴？

你可以覺得示威者追求嘅野唔岩你唔認同，
但係由幾時開始警察同黑社會嘅界線變得咁模糊？
對於我黎講呢啲黑警所做嘅事就正正係我對黑社會爛仔嘅理解。

想保護自己，佢屈你唔合作，
打完你再告你襲警都仲得；

想保護其他人，佢話你阻佢做野，
打完你再告你襲警again

眼見當世竟然仲有人可以支持呢種黑警，
我真係唔能夠理解。
得罪講句，於我而言其實佢地不配稱為人，
因為佢地根本冇人性。

要點樣先可以守住心入面嘅正義？
我睇唔到有希望。
夢入面嗰種嬲嗰種無助嗰種不安同恐懼真係好真實好深刻，
我真心明白點解佢地會咁絕望。

anyway
我打呢篇野唔係想散播失敗主義。
如果你覺得tldr，
留意下面紅字就夠了：

我唔知道應該點樣做先可以贏，
不過趁我地們可以開口嘅時候，
請大家一定要繼續出聲。
我地場仗岩岩先開始，
攰嘅即管抖下先，
準備好再上路，兄弟爬山總會等埋你。
萬事小心。

辛苦了。

推

你冇野講

你不孤單

哦，原來係你行過街聽返嚟嘅事

[緊急呼籲]今晚9點一齊上twitter將黑警濫權揚威國際，警告遊客不要來港旅遊，用經濟壓力逼使政府回應！！

全面攬炒

9點一齊一野谷上trending
#Hongkongwarning #Fthepopo

Twitter見！！！

冇一隻狗係無辜
仲有些少人性嘅721主動投誠 唔係我地唔會再留情
我地打唔贏你 但我地打得贏你屋企人 香蕉糖就係最好嘅例子 唔想全家比人起晒岀嚟 就主動篤灰救全家
我地見到嘅黑狗惡行只係冰山一角 除咗前線之後 係狗屋嗰啲都唔得係咩好人 上下差唔多三萬隻都要清算

照睇都係，樓主你加番轉述啦

黑警 不意外

辛苦你了 好好休息下

加油
撐住

721港島見 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

咁和理非既樓主依家明白要點做未？

手足頂著

想問下你話食嘢佢俾啲乜嘢你食

48個鐘你瞓咗幾多個鐘？

辛苦你地

辛苦你啦

年青人加油， 我哋支持你

點解唔嗌要去醫院？

加油

心知入到去一定唔好受

有覺悟入去都一定唔輕易過
頂住呀

辛苦晒

咸左

事實證明，和理非未必冇事，請記住。

呢d真係死全家都益左佢地

頂住

有無辦法公開！

有冇要求過去醫院？
有冇搵律師？

係佢地主場唔好挑釁佢地

樓主加油

抖下手足 頂唔順搵人傾下

仲有冇人幫警犬洗白?

721港島見

辛苦哂

你都要抖吓呀巴打

如果本身承受到壓力都發個咁樣嘅惡夢
代表呢件事而家係俾緊一個好大嘅壓力你

你好好休息吓再考慮721要唔要出啦
就算唔出都冇人會怪你我哋去住先 等你休息好我哋再一齊上

辛苦你地
721見

巴打辛苦了

辛苦了
由而家開始唔準講「推」或「push」，要講「7.21.見」！

真係冇無辜

夢見黑警同我隔住塊玻璃窗對住個女人拳打腳踢，我隨手拎起將櫈想打爛隻窗，但係被身後兩個軍裝警察喝止——而佢地對黑警嘅越權私刑視若無睹。

細路女都畀人打?

辛苦你
我地做唔到d咩，
唯有捐多d錢幫下你地，
唔好灰心傷心，
我地永遠支持你地

21號馴狗師拹會

辛苦了

辛苦曬

有人因為望住警察而被佢地兇「你睥乜撚野呀」「認撚住你而家個樣呀」「就的你上去先」（事後據聞呢位手足被警察毒打、仲要警察自殘製造傷口之後屈佢襲警）

黑警DLLM

頂住！
同再講一句 無一個黑警是無辜的！屌你老母死全家啦！

依家班黑警癲架

721現場見

中國公安

辛苦了
黑警無一個係無辜！

樓主
你俾人扣留時有無俾警察攻擊你身體?
要保重呀

咁樣打法無得投訴

sorry，手快撳錯

辛苦了

醫院有警崗 差館都要黎監督囉

癲過公安仲好意思話自己正義

真係個個都會用私刑？

721見

721

Push

巴打

加油 我無野講

巴打辛苦曬

仲有其他被捕既兄弟姊妹, 我唔知講啲咩去多謝你地, 你地依段時間一定好辛苦好難頂, 真係好對唔住你地

你地一定要頂住 捱落去

721 , 到時見

辛苦了⋯⋯
好好休息。

下次要求入醫院 唔比你入醫院就暈係地到 睇下佢地夠唔夠膽用私刑踢你 踢左即刻驗傷

辛苦了 好好休息

有冇驗傷？

巴打如果你依個獨白係真希望你可以搵議員幫手 因為你見到有人比佢煎咗一巴 同有人比人的上去 依2樣野就可以幫到比人毒打個巴打

睇完呢段野 我相信好多人醒覺 黑警死全家唔係口號

辛苦你哋，頂住！

對唔住，無法保護曬所有人...
要你受苦

push

香港欠你太多

警隊需要重新編制，新政府！

專捉和理非嚟出氣

黑警 不得好死

多謝你
請繼續心存正義、保持憤怒，一齊係唔同崗位為香港而戰。

近排放風話乜鳩唔好打鳩前線個D全部都係廢話
黑警係有人工收 唔好同我講你地上司逼鳩你做仆街
如果你唔敢反抗你既上司 你地亦唔會怪示威者會敢冒法律危險攻擊你地
你不仁 我地亦只能不義
只係黑警一日係黑警 無一隻黑警係無辜

發夢夢到
我當年喺雨傘旺角佔領 嗰時入過旺角警署
已經知道警察係點做嘢
辛苦你

大家分享出去比多D人睇

絲打, 辛苦你了
我都好明果種驚惶
有時唔係驚坐監, 係驚係入面面對更加多濫權嘅情況
但721我都會繼續出嚟, 香港人加油

全力推721Post

女人都打 有良知既人邊個忍到呢d行為

7.21金鐘不撤不散

721 見

7.21

保重

辛苦啦 撐住呀 有一班手足支持你的
好好休息

無一隻係無辜

721 金鐘見

唔係你既錯，係社會既錯，黑警既錯
你冇犯法 佢地根本就係特登玩野
揾社工陪，去蘋果做訪問 揭發所有野
雖然我知道最後一定冇回響 但起碼將自己想知既野傳播開去

多謝你哋
心好痛
黑警就係黑警 無一倖免

鏡頭好重要

每一隻都係狗

警察兩隻字 笑話

黑警無一個係無辜

咁都做得出
黑警死全家

巴打你抖一抖

黑警死全家

班仆街就係知道女人唔還手 所以佢地先更加放心打

係時候還拖啦咁多位

對唔住。

黑警死全族

咁人打人d仔女，日後你d仔女或自己受返痛苦十倍惡果唔好怨，係你地應得
叫你地班狗頭收皮咪放埋d冇用ge風，冇人會理，好多人都想你地不得好死！中東d婦女點解都會自殺式襲擊，我好明白

巴打 辛苦您為左香港人捱過左48h
黎緊我地同您一齊還拖
將所有野雙倍奉還

入到警署無鏡頭
D黑警就係見人就拉 拉入去打

轉載就加返credit啦
btw辛苦哂啦

一齊頂。

巴打寫故仔一流

真係睇到好嬲...

We are as one

受小弟一拜

仲夠膽話係記者搞到社會越黎越亂
冇人制衡佢地仲成世界
佢地只係想消滅提出問題既人
同政權同聲同氣
我真係唔撚覺前線班差佬有幾冤屈
佢地始終手握所謂法律賦予既權力
我地亦唔能夠永世俾呢個框框住

辛苦你
如果現實見到你 想攬住你

黑警唔會有好人

點解仲可以有人相信呢班黑驚

點令到呢d情況得到Exposure好重要

屈襲警果個手足宜家點

你係夢境辛苦啦巴打 我地唔會放棄發夢

辛苦了hughug

辛苦巴打or絲打了

當仲有一班人覺得黑警係無辜
就証明文宣做得唔夠

大家繼續努力做文宣
唔只要講表面個D
仲要講埋入到警署無鏡頭 點樣亂打人

多謝你辛苦了

辛苦你 好好休息下 我地一齊行落去

睇到都覺得嬲
黑警死全家

不反對通知書範圍 大部份都係絲打黎 絲打受委屈了 你班黑警連狗都不如真係冇撚人性

巴打辛苦你了
黑警必定要死全家

辛苦了 好好休息下

絲打 好多謝你講出嚟
令更多人知道黑警係需要整治

721 不見不散

仆街，睇到好嬲好心痛
辛苦你了手足

流了馬尿 大家加油

正面我地殺唔到狗
但佢地返工放工唔會三五成群 都唔會全身裝備
巡邏嘅三隻一隊
只要有手足死 殺狗行動應該好快會開始
殺唔到佢地就禍及家人
當然狗工會同班狗官都唔會走得甩

辛苦哂
好擔心被屈個個手足

721金鐘見

加油 ! 黑警一定會付出代價 !

巴打即管抖下先
之後仲有我

頂住啊！

Push 黑警唔好以為唔洗還

黑警死全家！！！！

所以見到任何一句幫黑警講好說話，都一定要屌走佢，哪怕只係博取少少同情嘅都一定要怒屌，要杜絕一切同情黑警嘅心態出現

警察不嬲都係垃圾
係電視電影美化得太緊要

有心理準備會比人捉到，睇下有冇辦法有啲微型拍攝工具收埋影鳩佢地

辛苦了
好好休息

呢班死黑警

所以話
沒有一個黑警是無辜的

屌睇到好撚嬲!!!!!!!幫唔到D咩 但如果要錢打官司 請開口 我有幾多比幾多 一定唔可以比班死黑警惡晒

巴打take care

辛苦曬絲打抖下先，如果之後落案告你任何野，要搵律師，上黎出post大家會幫你籌錢請最好大狀

加油

推！全世界都要知道！

多謝你

辛苦了巴打
唔知講咩 但請你加油！
要知道我地呢到仲有好多人支持你！

係囉其實有無辦法 開定錄音 或者裝定針孔

辛苦你

推爆

警犬

樓主，你發夢都好攰
先好好休息
兄弟爬山，終點見

有冇議員可以幫手

take care brother

辛苦了.

仲妄想黑警有人性又輸了

究極仆街死賤種！！！！

全部被捕人士開一個記者會
揭露入到警署比人點對待
一兩個人開無用
一定要一班人 咁樣大眾討論度先會高
市民先會關注係警署入面發生咩事

因為完全無可能無到去拍野
我覺得呢個係最好既做法

當然可能好多人唔願意出鏡
但事實要比大眾關注
就一定要做呢D野

死差佬屌你老母！

辛苦你了

死黑警

辛苦了巴 大家一定要贏 清算黑警

香港警察，就是垃圾

睇完好撚嬲，黑警無一個係無辜既

魔鬼行魔道

所有手足都辛苦啦

兄弟辛苦哂了

辛苦了 兄弟

我無野講

頂住呀

幫推

兄弟
你受苦了

唔可以放棄
721 去港島
_______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

辛苦你
香港人眼睛係雪亮
都會一齊清算黑警
黑警死全家落地獄啦dllm

手足唔好心灰，知自己做緊乜就得。

建議大家如果不幸中招唔好硬碰，君子報仇 十年未晚

如果有野要幫手
就出聲

救義士

仆街死黑警
越睇越嬲

巴打 加油呀
我哋陪住你

辛苦哂巴打，黑警無一個係無辜

辛苦曬 721金鐘！

唔推唔得

保重巴打,萬事小心

你不孤單，辛苦了

睇完嬲撚到。

🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

所謂保護市民，由一班有牌爛仔講出黎，信？失左明啦，但你叫我地放棄？你放棄啦

辛苦了 睇番眾志比人查身分證個live
其實真係好恐怖
班友已經失去理智
就算我好冷靜
佢地都會不斷挑釁
屌

721 金鐘見，推！！！！！

你無野講

辛苦了

好好休息下

推

黑警必須死全家 制裁之日非遙遙無期

7.21 港島見

我決定見一鑊屌一鑊
屌到佢地抬唔起頭做人

辛苦曬！

一定血債血償

大家連係警署比黑警打都捱得過
相信企出黎開記者會去公開黑警既罪行
肯定都唔怕
你地企出黎 全香港人都會支持你地
呢樣野分分鍾係其中一個致勝關鍵
希望各被捕既兄弟姐妹
一齊聯手

加油，巴打，你不孤單

大家都要加油 辛苦乛⼁

有槍既話應該大家就可以好好咁傾下

仆街黑警

好撚嬲啊屌佢地老母

我冇野講

個故事好真

警署有得告襲警罪真係好撚反智

黑警死全家！

我哋要十倍奉還

巴打辛苦你喇 好好休息下！

721見！

你係想講樓豬故事入面個主角？

睇到呢度 假如仲有人唔想721出嚟
我只想講 你係拋棄緊我哋咁多被捕手足！
大家721見

辛苦曬巴打
頂住

冇一個差佬係無辜

巴打放心，我相信天有眼，呢班黑警呢個月種既因，一定會係佢家人身上報應出黎

警犬無一個係無辜

take care!!

一定要清算

撐住呀手足
辛苦哂你

開記者會，一定要講出來！

頂住呀巴打。

一齊加油

721 唔理衝唔衝 齊裝落金鐘

建議你做証人 直接指控警察「正義」既行為

樓主辛苦了，好好休息下

依個真係有得諗，就算冇辦法去即刻改善依個情況，最少啲狗近排都會收憸啲。

廣傳
同埋
屌你老母死黑警
因住全家比天收

加油。 好多同路人

辛苦了兄弟
我地會為你出依口烏氣

我冇嘢講

有我地支持你

無錯，巴打你仲可以救到另一個義士

你發到咁既夢真係慘
Bro we know that feel

屌你老母 都話個度明明不反對通知書架喇

兄弟辛苦啦
我地之所以繼續堅持 係因為我地生而為人有人性
佢地之所以死不悔改 係因為佢地已經失去作為「人」既基本良知 與禽獸無異

唔好意思阻阻你：

[最後半小時緊急呼籲]今晚9點一齊上twitter將黑警濫權揚威國際，警告遊客不要來港旅遊，用經濟壓力逼使政府回應！！

全面攬炒

9點一齊一野谷上trending
#Hongkongwarning #Fthepopo

Twitter見！！！

真實過出面千個黑警朋友po

我地會幫你報仇

屌你老母

其實襲警係警署發生無可能入到（？）印象中應該未試過

咁似我過咗身嘅曾祖父講嘅故事

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。721去銅鑼灣！

好撚好撚好撚好撚好撚嬲

搵律師跟 最好推到以後警署要有律師在場
（唔識法律 希望可以）

721 Winter on Fire

好恐怖。。。

你已經好勇敢, 做得好好喇
可能因為今次好多被捕人士都比較年輕
唔清楚社會既殘酷, 亦唔知道其實呢個世界唔係非黑即白, 而係好多灰色地帶
現實唔會係書本中咁美好, 亦唔會好似膠劇咁大團圓結局
黑警一向都係有牌黑社會, 即係仲恐怖過黑社會
會打人會兇人會砌人生豬肉, 對我地廢中黎講唔係新鮮事
(唔好睇咁多咩學警, PTU 果啲膠劇喇)
經一事長一智
希望今次既經歷唔會打敗你, 而變成令你成長既養份
加油

應該要將呢啲事話埋俾記者聽
製造輿論 俾大眾知道班狗濫用私刑對待被捕人士 再搵機會制裁佢地

辛苦曬你，你同每一個義士都係我地手足

警察對你地咁樣，呢份仇不共戴天，一日唔清算/解散警隊，我地一日都唔會相信，敬重警察

唔知大家有冇睇過Innocence冤罪律師（日語：イノセンス 冤罪弁護士）
裏面都有講黑警點威嚇啲被扣留人士 自己承認有罪

雖然睇電視劇劇之後心裏會打咗個底 但其實都係會驚 精神會有壓力

辛苦了
48小時唔易捱
你都撐過來了
好好休息

唔怕，一齊發夢齊上齊落

屈襲警係咪唔只要有警察2,3個就入罪

打女人

好撚野

7.21見！

辛苦哂你啦
Btw我地下晏遊遊行夠唔知點解出胡椒噴霧啦
黑警冇一個係無辜嫁
721維園見我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

Cls

俾大家知道有心理準備都好
辛苦了

所有狗都要被清算

好撚憎d狗

根本無一隻狗係無辜
之前放風話要死一隻狗 其實想令人覺得我地打得死d狗 繼而想我地對班狗放低戒心 唔好打狗

我想係到講 連登仔唔會放過任何一隻狗

唔好同我講壓力大 收到order無得唔聽 嗰d狗話
而家d狗根本係無血性 我地亦唔會客氣 唔係俾班狗得逞

好嬲嬲到喊，辛苦巴打了

thank you

PUSH

其實你發呢個夢佢地已經對你好好，呢啲真係好少事。基本禮貌黎，發夢醒返就唔好再諗，知道係一個未發過嘅惡夢就可以。再可怕都仲未出招。。。。。。。。。。。。

YNWA

1. 希望多d律師要在場
2. 希望警署每一間房都有cam, 全程錄影錄音，佢口供同取證過程都可以保存

輸咗的話
香港以後都係咁
以後出親街都要同差佬敬禮先走得

寧願死都唔可以輸落去

記住班人型畜牲今日點對你
他日要佢地自己受返
係一個做全部都要受

放心手足 你所受既委屈一定冤有頭 債有主
十倍奉還

[721]有咩可以做？點解要入書展

黑警。。。。。

尋狗

尋廢老

真係黑到仆街

其實記信打人果啲黑警名，之後可唔可以投訴佢地？

黑警冇一個係無辜，以後有落單狗一定要屈斷佢隻手同腳

無一隻狗係無辜

警犬係過街老鼠

辛苦你 係我地做得唔夠好

保護唔到你地

即使代價有幾大 我地點都會為手足討回公道

警署入邊好難入到，因為無第三方證供同埋video ， 同埋個被捕人default 已經被人制服左

頂住啊 而家仲支持警察班係堅離地 同on9

黑警...

搵議員開記者會+民事追究

個夢好催淚

addoil
721

好想攬下你Bro you will never walk alone

黑撚到....

睇到眼濕濕

手足加油
萬事小心

咁抽水要去醫院係咪減少機會俾人打？

利申和理非，721預左俾黑警拉，要學定應對方法

辛苦故事中既主角了

香港人要含住尼道怒火
總有一日黑警會付出代價
放長雙眼睇啦警犬

多謝你，祝一世平安

48 個鐘咁耐有冇揾到律師幫你

推撚爆佢

我冇嘢講
身上有傷記得影低佢、拍片、拎驗傷報告

推辛苦曬每一位比狗捉既英雄

係我地冇好好保護你地

唔會太耐
未來會證明我們正確
我知唔係自己入去唔會明白個感受
但希望你知道有手足一直支持

嗌分分鐘好似另一個咁比人屈一打三襲警

你一定係發夢聽番黎既故事
總知黑警冇一個人係好人 呢場仗有排打
721見

我没有参加过遊行
我觉得200万人都欠了被捕人的債
我記得 監獄風雲發哥如何被獄警官迫害到同歸於盡，換轉我是那位被故意插眼的示威者(又或者遇到被克警故意打下體之類)，面對死亡和不公義，正常人都會選擇與他們玉石俱焚, 而不會選擇自殺
當年民國時期，權力搏莽之間是互相的暗殺
今天還未去到這地步那些官算是執返身彩
天祐你们

辛苦晒

我地一定會扭轉呢個局面，試想下，10年後，20年後，
班廢老死晒，80，90，00後上位嘅時候，
到時我地係佔大多數，我地一定會贏！
所以而家要做嘅就係一直堅持，一直團結，
對自己身心好d，我地一齊見證勝利嘅一日！

不能只有我們知，推

辛苦了，巴打

you have me

up

本身可能有 不過俾tvb救咗

加油撐住 好慚愧

辛苦了。我地一直係你身邊支持你

好慘.....

兄弟，辛苦你了

巴打，唔係，係手足，頂撚住，我地呢條路一齊行。

屌你老團毅進仔係咪痴撚線架
成世人無撚用搵到份唔錯嘅工做
都仲可以平日hea做（報失，被打全部當無事無想處理），有事時無腦俾人當政治棋子，而家仲要成個爛仔咁亂打人亂發泄。
你老母有無病啊香港警察

到底我地點做先可以制裁佢地

不共戴天！

推到所有傳媒見到

頂住！一齊上！一齊贏！

推上報

屈佢告唔入既，只係又煩你一輪，其實好反智，點解咁唔專業，而且一開始係警察唔岩在先，搞到有民怨。

真係想打鳩佢哋

以武制暴

辛苦手足了，依48小時一定好難捱
老土d都要重覆講，黑警無一個係無辜，黑警死全家！

放心唔會告得入
係高調拉人only
雨傘後差佬口供誠信已經好差
聽律師講就得

黑社會做野唔洗你教

辛苦 好好休息下

食屎啦，黑警!

Fuck the popo

無搵律師？

冇一隻狗係無辜

對唔住 同埋 感謝你

辛苦了721見！

勇武既快感
變成和理非既痛苦
勇武打狗打得幾撚爽
但最後和理非走唔切

辛苦你啦
班狗真係冇性

其實唔係呢幾年先開始，係一路以嚟都係咁，97前都一樣，老屈、插贓嫁禍、收片、用私刑、恐嚇、非禮、強姦、放犯、霸王雞…跟本d黑暗野講十年都未講得晒，以前d人叫佢地做有牌爛仔，話好仔唔當狗唔係無原因

係咪襲３警果個

最核心係要令公眾正視依個問題，假襲警，打人，我覺得eq低唔應該armed, 特別係香港監警制度好唔健全

如果你唔想俾人打 就要將嗰個人打殘

班狗真係垃圾到連狗都不如
打完人屈人打佢
班狗唔死都冇用
班垃圾對呢個社會完全冇用
仲好意思DSE拎幾分收幾皮野人工
冇警狗做,你地連掃街都搶輸比阿婆

所以話近兩日所有既警察自白都係假膠

對唔住 如果我地再努力D
或者你就唔洗受苦

一定要清算黑警

屌你老母 好撚想殺撚晒啲癲狗

Pish

支持你
721去金鐘

話比民陣知

每個星期日都冇抖過，我都想林奠可以俾我抖一抖，不撤不散

驚賊無一個係好人
我無嘢講

辛苦你喇

黑警死全家

樓主，太多夢遊啦
我地連登愛國愛港，比建制更建制
啊～唔記得係咪7.21呢，好似號召遊行wor
一齊嚟啊

加油巴打/絲打

手足

我地面對的敵人是共產主義的強暴
要用智謀取勝
這個政權是一個流氓政權
他不會用平等公義對我地。
所以不要有期望他會由黑社會流氓變成好人 ！

只有忍住 等侍
有一天時機出現 這極權政權一定自己會倒下來！

加油
撐住

辛苦晒
完全冷血無人性
佢地真係唔配做人
用私刑好賤

7.21見
Btw手足請受小弟一拜

加油
我地一定會成功

黑警

巴打
香港好多人都覺冇助，睇電視都睇到d狗有幾賤格
越來越多人感受到呢個政權幾不濟
你冇錯只係一滴水，但呢度有好多滴水
集合大家力量會變成洪水
只要身體無缺，必定有機會改變未能

如果有用刑逼供的情况下马上把地点、时间、人物、情况记录下来，最好留下相关的人证物证，进行医院验伤与投诉，必要过程不能小的，必须有辩护律师在场才接受调查

唔撚係掛 聽完都心寒

721金鐘見

眼淚在心裡流

辛苦晒
嗰種恐懼無助唔係我地呢啲無經歷過既可以明白
休息下先啦
我地會替你企出黎

最後講多句
毅進仔你等天收，黑警死全家

真 一定要講出黎
係咪都搭你走
到狗屋又用私刑
仲要無仇報
我屌你老母死警犬

第一次睇晒
喊左

721會幫你覆桌

辛苦哂

唔使擔心，您的情況肯定冇事

狗亂咬人應該要人道毀滅

惡夢太可怕，辛苦了

加油頂住，你背後仲有好多隊友，雖然分擔唔到你恐懼，坐過臭格

打女人

警察已經淪為政府工具

放映會班人肯定冇事，唔洗驚
只要唔好亂講野，繼續遊行

往死裡打

頂住！
大家都明白！一條心

一定要話我冇嘢講

死差佬死全家

You will never walk alone.

幫你推

黑警終有一日要付出代價

7.21見

記住721!

政府愈腐敗 我哋就要愈堅持 不放棄 逼呢個政府改革

仲con唔connect前線？
真係屌佢老婆

好嬲女人都打
社會垃圾死黑警

21號出黎同班黑警死過

今次一定要徹底鬥死班狗，黑社會都講道義過佢地，屌佢老母，每次只蝦弱者。

一定要整個約章出來保護義士，推

辛苦哂
我地會繼續一齊行落去
至死方休

巴打, 捱過呢一次已經冇野再令你覺得恐懼了

7.21 睇住來

阿Q啲諗， 你捱過左呢個心/生理考驗
之後個人會tough 好多

曲咋屌你 對唔住

手足！！放心一定會幫你！！
課金又好乜都好！！

巴打，辛苦晒，終有一日呢啲人渣會被清算，全家不得安寧，受苦受難

香港警察 社會垃圾

7.21見

屌岩岩就係想入番黎講呢樣野

快啲搵個議員
搵番班一齊比人塔左既手足
開個記者會
一清二楚講哂入面所見所聞
等大眾知道
你既挺身而出會令到之後千千百百個手足安全左
請你考慮下

都係聽返嚟既故事啦

agger
呢班賣港仆街去到一個地步係冇左人性
你仲同佢談道德

加油 撐住 啲狗就係想嚇到你驚 唔好俾狗嚇到

加油巴打，香港人一齊上

佢可以咁屈你你覺得呢啲程序佢會理咩

辛苦晒。
唔好鬱住，有需要搵人傾同埋搵專業人士幫手。

已經唔係有無事既問題
只要你比人拉左
佢地就會濫用私刑
屈你罪名
我當佢最後唔知發咩神經告你危險駕駛導致他人死亡
係9成告唔入
但你首先比人拉，再瘋狂恐嚇你，毒打你，扣你48小時，你出返去佢仲同你講隨時可以上你屋企再拉多一獲
中間你咩都睇唔到咩都唔知你又唔知班狗會唔會點樣偽造證據
個種恐懼同壓力，成年人都未必受得起

巴打辛苦了好好休息

巴打 u r not alone
齊上齊落
無限支持

辛苦你了!
休息一下再爬山!
我到今日仍然相信「輸出革命」係我哋唯一出路, 大陸人知我有事, 但唔知因咩事。如果佢哋知咩事, 佢哋都會開始亂, 到時大陸寧願柒婆死, 都唔想大陸亂。

多謝你，大家一齊加油
btw犬隻黑暗事我細個時已經見到，所以由細到大都好憎犬隻

辛苦晒喇

樓主辛苦了
對唔住你..

巴打加油

巴打加油！

手足好好保重，心痛你！！！辛苦了！！！
有無野可以幫到你

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

巴打，我係巴打都好愛你
總有一天公義會得伸張
作惡的終究會被清算
香港人欠咗你

你睇返新聞唔係告你集會 係屈佢襲警

辛苦你了，在家抖抖。

讓我們繼續上。

黑警沒一個是無辜的

話左無一個黑警係無辜
而家明點解禍必及家人未

辛苦了，好好保重！

你發夢夢到嗰d野根本不斷發生，只不過唔係人人都有機會夢到啫

警犬沒有一個是無辜的

借你聽返黎既野share可以嗎？

辛苦你了
加油

而家就係唔好講個罪名似層層
就算係完全九唔搭八
你都唔知班狗可以點屈你
班狗係狗屋真係做咩都無人知

加油，辛苦晒！好好休息，希望在明天。兄弟爬山，各自努力💪🏼

sorry兄弟 手殘按左負評 加油呀

辛苦巴打
愛你
在心中

辛苦你喇巴打

佢地唔講用咩野罪名拉你
就係諗往去到狗屋先屈你

其實班黑警無變過
從來都係咁撚黑
用盡一切方法玩尻你係入面
打你會盡量無傷痕
除哂你啲衫 侮辱你
好基本
如果各位義士有傷一定要去醫院驗傷
搞大佢 記住邊隊邊隻警犬 去投訴課投訴
佢地會好撚驚比人搞

1齊繼續爬山啦兄弟 爭取到最後

樓主頂住啊！
香港仲需要你！
要贏一齊贏！！！

巴打受苦了

要解除現時香港警察執法權力
完完全全濫權
有記者影緊都濫
冇記者更加變本加厲

辛苦曬
721見

樓主，你不孤單，撐住，我相信你未受審，班克警已經玩完！

呢幾日睇佢哋的瘋癲狀態，其實唔係唔驚，但必須繼續撐著

大家加油

721見

我無嘢講

師兄頂住

所以大家記住
只有嬴先可以救返義士
義士不是CONDOM!!!!!!!!!!!!!!

之前d人話黑警只係磨心，而家已經唔再係，反唔反送中，林鄭係咪要下台都唔重要了

手足頂住
要錢打官師，我地會幫你
唔單止你，所有手足都係

WE ARE AS ONE

年輕人加油

手足頂住

Respect

在心中，加油

721港島見！

你要加油呀，大家一齊打緊依場仗，you are not alone.

撐住巴打

7 21

無一個黑警係無辜

冇錯 好同意最後果兩句 但千萬不要放棄

辛苦了
發完個咁嘅惡夢好好休息下

頂住啊巴打
你唔係自己一個

痴線

巴打辛苦了 要你受委屈

幾十年都會用

辛苦你了
撐住

我唔講加油 唔叫你撐住了
我淨係想問 我地要點做先改變到警察濫捕問題

屌佢老母死黑警

保重。辛苦了。

我無野講，我要見律師，我要飲水！
721港島見！

困難使你堅強，加油阿
只要克服恐懼，你將會去到人生既另一層次

you are not alone

但勇武依家必定有事，唔好俾機會人，唔好霸馬路住，大家暫時控制唔到情緒，可能失手打死人，示威者俾狗打死或狗打死示威者。大家要安全、一個都不能少，再同共狗鬥落去。
我地係同一個國家政權抗爭，籠門任佢搬，衝要衝得值得。

蓄牲

推呀屌你老母

推 快啲報警搵蘋果採訪 咩方法都試下

加油各位

世界既黑暗總比自己幻想既恐怖得多
或者唔止係呢排既事件
可能警察一直都用呢d方法去做野 一係唔開file 一開就不擇手段做得盡 唔知其他國家既警察係咪咁

希望各位好好保護自己 誰是真正暴徒 歷史會有答案

細個從來冇諗過大左香港會變成咁 仲會惡化得咁快
中學既時候 都係屌下班大陸人黎香港周地屙屎 普通話仲未入侵校園同屋邨
短短唔洗十年 滿街R字頭既人 操普通話 同你講自己唔識聽廣東話 都算
仲見到政府 支那 用盡一切渠道 方法 要香港走向中國化

希望各位要繼續努力 唔好灰心 唔好放棄 我非常感謝願意走上前既人
香港有今時今日既繁榮係前人努力既成果
香港未來會退化成一個欠發達國家既五三線城市 還是 仍然可以做到國際前列既地區 就靠大家 唔係冇希望 見到所謂被洗既00後都有企出黎 就證明新一代絕對仲有得救

香港人一定會成功 只要成功 香港一定會更加強大

道聽途說都講得幾好

狗狗無一個唔係仆街

辛苦晒你 我地一齊繼續加油

休息一下
我地會繼續

做狗無一個係無辜

辛苦你 黎明前係好黑暗

唔該你即刻企出黎俾傳媒知道

辛苦晒手足

辛苦了！

呢班仆街等天收！
我發誓永遠同黑警割席！
佢地無一隻係無辜！

推，發左個同你差唔多既夢，但我走左入新城市廣場逃過一劫

其實佢真係好需要出嚟講，因為呢件事好嚴重

再推

黑警仆街死

警察無皇管係因為我地根本郁唔到佢啲咩
投訴又告唔入 就算影到佢地用私刑/手法犯法都好
呢啲事都有上級包庇 因為克警就係政府用黎對付我地既武器
歷史中 每每去到呢啲局面 輸既一方往往被大幅清算
我地贏既話可以守得住今仗同警戒到港共/土共
但我地輸既話真係會有好多人被清算同記錄
到時候 對付同鎮壓既手法一定會更多元，仲會失去更加多既民主同自由
呢個係難得既機會比我地守住自己既家
希望香港人唔好放棄，齊上齊落一條心
唔係得個講字

7.21 港島見

辛苦啦

大家都要小心

我地最後一定會贏

咁好嘅文章一定要貼上連儂牆比大家觀賞

點解

因為讀書少 冇家教 邊會有品德可言
唔好講尊重咁虛嘅嘢, 禮貌佢地都唔會明

只要你俾佢捉到, 佢就當你係犯, 佢就覺得點對你都冇問題, 你永遠係賤民.

已經醒唔起香港變到咁, 曾幾何時有危險間會諗起警察, 而家係見到警察會覺得有危險. on lun 99

721一齊上街

巴打加油呀

辛苦了，佢哋根本就唔係人，佢哋咁愛國，用返古代學者嘅理論黎講
孟子曰：「無惻隱之心，非人也；無是非之心，非人也。」

推黑警一定要清算

拳打腳踢又無後果
真係唔知暗啞底幾多單虐打性侵甚至強姦發生係警處
屌你老母......

睇到喊 巴打你好野

絶對相信當日所有義士入左去
一定百般難過難受
就算意志幾强嘅人都好，
都鬥唔過班黑警陰濕招數

我個心真係好難過.......
講到底點都支持你地所有年青人

辛苦了

各位721見

要請律師可以搵民陣or上連登出個post我地實幫你

睇到好嬲！

真心而家真係唔知邊個係鬼，我地要好小心冷靜去諗

黑警 真係好撚賤

好嬲 推

係街邊聽完都可以咁深刻咁寫返出黎 辛苦了

其實可唔可以聯絡傳媒
等啲比狗濫用私刊既義士比記者影傷勢
煲大件事？

推
辛苦晒

屌 睇字到FEEL到HIGHLY MENTAL DAMAGE
真係唔敢想像 當時人受到既精神損傷
我覺得有人睇完呢篇野
已經下定決心殺警察

各位手足撐住呀

清算仲要唔係法律上既清算
真係要用文革個啲方法逐個拎出黎虐待

辛苦了 ，我無野講

一隻不留

放心啦手足
721我地會幫你報仇

你估佢地出黎行唔撚駛還？

一推

多謝

有時去到呢啲位除左加油唔知講咩好
大家撐住

聽到都心痛

已經唔知講野 好嬲好嬲好嬲 咁樣對你地
睇到相都只係靚仔靚女妹 班仆街一定要俾天收

推！！

巴打辛苦啦

721見
巴打辛苦了

mon post 狗!!
黑警 屌你老母 死全家啊!!!!!

7.21.見

要點樣先可以守住心入面嘅正義？
這句望住諗左好耐，心痛
無事安全番黎就好

辛苦你了
多謝你講出來
好好休息
接下來我地全部大家一齊行

黑警係要死全家 無一個係無辜

樓主 多謝你

不嬲黑警就係咁 戲都有得你睇 都係不停打不停屌人老母 所以唔知依個時候仲做狗嘅係咩心態 on99

係㗎，黑警喺差館，係會因為你望住佢就毒打你，而告你襲警係非常常見嘅事，冷氣電筒少不免。

冇親眼見過嘅人，即使知道，都唔會嗰份身處險要嘅感受，你今日有份見證真相。

我同你講，2014已經係咁㗎喇。 你而家要做嘅係快d搞善後工作，轉哂d嘢、del哂d嘢、refresh哂d嘢、掉哂d嘢，揾被捕支援備案，再追返其他post了解被控告後知識。

721 港島見

真係屈襲警

你地有份見到聽到啲咩，
一定要幫手做証 淨明義士清白。

我無野講
黑警死全家

黑警隻手遮天 無法無天
以前以為警察係除暴安良
但原來黑警先係暴徒 第時我一定教我d 仔女d 死黑警全部都係壞人

辛苦你啦巴打

辛苦曬巴打

其實警察再用寫幾多慘文，都無法抹去佢地制造白色恐怖、濫用私刑既事實。警權大到無法無天

講漏左，被捕過後的人，可能會有個想法，

就係拒捕好過被捕，掙脫跑快d。

好撚嬲

小心，保重！

我覺得無真係發生過

我一直都自問算高eq，亦捱得吓壓力。
但係頭先我發咗個夢，夢見嗰啲着住黑色背心嘅「黑警」屈我襲警，
我拼命想用手機錄影但唔知點解錄唔到；
夢見黑警同我隔住塊玻璃窗對住個女人拳打腳踢，我隨手拎起將櫈想打爛隻窗，但係被身後兩個軍裝警察喝止——而佢地對黑警嘅越權私刑視若無睹。

醒番之後我連呼吸都喺度抽搐，心入面喺度諗

因為樓豬無被屈襲警
同埋真係塔左返去無可能拎得出部手機
一定係被沒收放入透明袋 多數個人物品都係
所以之後夢見既都係假

辛苦了，好好休息回個氣
當爛仔有了權力，城市都從內裡腐爛

應該係聽翻黎既
btw辛苦講俾樓主聽個位人兄了

對唔住 個晚我都係同一條前線人鏈到。。
我保護唔到你 救唔到你 對唔住
我地最前既只可以眼眼白白咁見到不斷有手足比人拉走 比警察拉走既又有
我比人鏈後面既手足拉走左。。
對唔住。。真係好對唔住

14隻警犬負評

冇㗎，差館入面嘅事，不論你想做民事索償，還是以想透過證明受不合法對待而脫罪，

最現實嘅問題，係其他人會驚因幫你做證導致輪到自己受起訴，況且差館事情不是案發現場而幫助不大。

我地陪住你 辛苦晒

黑警真係無人性

樓主嘅夢，我哋會一齊繼續發落去， 繼續爬山

唉 真係戥嗰個哥仔慘

好彩樓主聽得清楚 還原返件事咋

有兩隻狗係咁負皮

巴打辛苦哂你，請你好好休息，每一次行動都可以令你成長，而我相信今次已經令你去到另一種層次，請加油，珍重。

辛苦啦兄第

love you 巴打

手足委屈啦，我哋都唔會放棄

香港人欠左所有義士辛苦晒

加油呀！

辛苦你們了

呢啲直頭要全家衰十世

如果係我，我可能會忍唔住....一定十陪奉還

開記者會

委屈左你

聽到我好撚嬲

加油巴打 堅持就會見到希望，齊上齊落

所以話俾佢地捉住都要盡量反抗
就算有拒捕風險都好
唔係入到狗屋真係唔敢想像

辛苦了

7.21見
-
一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、設立獨立調查委員會 並徹底追究警隊濫權情況

四、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

五、立即實行雙真普選

咁去到差館未驗傷之前毒打
又例如係警車就打係咪告唔到差佬?
好多都係有影到先告得入係咪咁

電影情節
周星星打人咁款

Ching辛苦你朋友喇

Up

辛苦樓主了
好好休息

撐住⋯一班兄弟姊妹喺你身後
抱歉⋯我哋無及時幫到手足

辛苦你 請多多休息！ 睇下戲煲下劇放鬆下！ 請記住，we stand as one ! Add oil

721見 香港人加油！

add oil

抖下啦巴打 等我地721接力

加油啊，多謝你肯講出黎

佢地有呢d 行為係意料之中，佢地以往都係咁對d黑社會，不要大驚小怪，明班犬當正個個市民係黑社會咁對待

對唔住 辛苦你了
我地會為你出番啖氣
721見 香港人加油！

屌你老母啦 你係鬼定五毛？

叫人義士互相割蓆？

我正式屌你老母呀！

樓主同其他在場人士，佢哋聽到見到黑警講嘅嘢 都可以係証供！

睇到真係好唔開心
但知道你更唔好受
辛苦晒你

香蕉糖都係黑底
可想而知班黑警係咩身世

見到呢個po有咁多手足關注真係受寵若驚

首先，我想多謝咁多位嘅關心。
我同朋友都係咁講，
每次見到你地——香港人嘅互愛，
就係為呢個黑白灰世界添上繽紛嘅色彩。

另外，希望大家千祈唔好怪責自己唔夠努力，
責任亦都不在二百萬人。
天埼都話，錯嘅係呢個政制、係呢個政權、係共產黨。
我冇怪過你地！

交代番少少自己情況，
我比較好彩冇被打，
亦都揾咗律師同朋友幫我所以冇咩問題。

解答吓各位嘅問題，
喺入面都係食普通嘅飯盒，
我自己覺得接受到，唔算難食
48個鐘入面除咗訓教同做程序都冇咩好做。
抱歉我冇跟進到嗰位手足嘅情況

最後想講嘅係，
我雖然攰，但唔會就咁放棄。
會繼續陪大家行同一條路，因為大家都係真。香港人
各位有咩需要證人呀嗰啲都可以聯絡我，
我會嘗試盡量幫手！

休息一吓，好多同路人。

黑警全家不得好死！

支持你

加油巴打，休息一下先，辛苦了。

樓主好好休息下

樓主辛苦了:( 不會讓你白坐48個鐘

記者會pleaseeeee

辛苦了

7.21見！

搵人做文宣 同搵記者出訪問片

冇鏡頭時狗就會毒打，法律上冇得追究。 除非有奇蹟出現條片。

禁錯負評辛苦了 抖下

所以如果再有下次 見到有人比人捉 唔好再成班人走啦
成班沖過去救返前線巴打絲打 唔該

辛苦你地
受小弟一拜
7月21號交比我地

辛苦你… 加油

維護港共政權嘅都不得好死

愈睇愈嬲

推俾多d人睇

我地愛你
手足頂住721見

反送中運動發展到今日，對抗爭者而言尚算成功，但為免中途夭折，有幾點我們必須留意。
1．團結很重要
2．免費是最貴的。抗爭有價，課金支持同路人是必須的。
3．運動需要遊走於可控制與不可以控制之間。即係行動可以難以預計 但升級必須有序。抗爭者難以預計的行動會施加壓力俾政府同警察，但升級則需要保持在控制之內，以保持「抗爭升級是政府逼出來的」的形象
4．針對警隊、新城市的行動可以繼續，但必須帶出是政府莫視民意的結果
5．連儂牆、長輩圖好有用，可以將淺藍人士拉過來
6．假普選只會帶黎真獨立，各位要有攬炒的準備

必須清算黑警

辛苦了，無一隻黑警係無辜架。

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院 唔好凶我 我要睇你委任證同編號投訴你

睇到想喊 義士們 我地一定唔會忘記你哋付出！
黑警死全家
宜家呢一刻撐黑警都係仆街陷家剷！

你老母就係鬼，

我同你講，如果你被正式起訴，其他人仲未嘅話，佢哋係會驚下一個輪到自己，你一樣會想免得過就唔好要其他義士太大動作。

至於差館內嘅事唔係案發現場所以幫助不大，唔係我講嘅，係律師講嘅。

差館我5年前就入過。

我屌你老母女仔都打死仆街垃圾

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

辛苦喇兄弟

#840 你條仆街 趁地淋喇
咁多人死唔見你死 屌你老母做雞呀！

要死一齊死 721見！

加油。
但你已經覺醒。明白所謂警察只係一班無人性的人渣同有牌爛仔

喊到冇野講

巴打辛苦你喇
攰就唞吓啦
7.21 我哋會努力埋你嗰份㗎！

頂住! u r not alone!

拍片已經有Partner做緊
自問自己真係冇拍片嘅天賦
依家期望嘅就係啲相有一日可以影響到香港那怕係一個人都好
有時相嘅張力同輿論性引爆得仲快過影片，因為第一眼嘅感覺

而一般人睇手機都係第一眼睇圖嘅感覺最先出嚟
圖像第一下睇到嘅係直接影響第一時間嘅感覺
睇片有一個時間性由未打到打個下有時間性影響

Sor for 1999
簡單啲我個人覺得
靜態相 =瞬發技能，但傷害細
影片 = 需要施法時間，但傷害大

On9咗，冇加密

我唔知道 因為冇追po

係叫多些外國人來, 尤其是外國記者, 見證他們的行為

等佢地返去自己的國家, 好多野講
用他們的方法, 為暴徒製造麻煩

片丫嘛，但我係相片

//明明由細到大所有人、電視劇都係教我警察叔叔除暴安良//
其實由 Day 1 警察就係咁，並唔係「由以前英殖好變到而家特區壞」，乜撚野除暴安良只係當局（港英同特區）為警察造出來既社會形象

好想攬住你 仲有每一個人 之後同你地講聲 辛苦你 抖下先

加油呀巴打
唔好放棄
我地仲要一齊走落去

辛苦晒 大家一定幫你地拎返公道！！！

希望有一日啲相可以有用，幫到件事
垃圾Page冇乜人like，變相唔知自己幫唔幫到文宣

辛苦你。。

一日有你呢啲心態 我勸你都係咪出嚟。

反正都係一盤散沙 無雷氣。有事先顧自己。

我唔質疑你入過狗屋。 幾咁閒
亦唔質疑你話有律師咁講。

我質疑係 你可以攞一單完全唔同嘅case 嘅所謂legal advice , 套落呢一單差館內老屈襲警， 然後叫義士割蓆， 話企出嚟都無用。

我屌晒你全家老母呀！

不要因為跌低

各位手足，唔洗留手

睇到好撚心嗡
辛苦曬了

手足 辛苦哂

夢入面冇畀人帶走，但路過時，中咗兩棍，頭破血流，要縫埋針。出事嗰刻淨係眼前一黑覺得好眼瞓，好彩有好多同路人幫手急救，嗌白車。
今日終於好返啲，但係夢入面都係嗰啲狗好核突嘅嘴臉，覺得好痛心，好辛苦，同你一樣好想反問點解會咁，好驚，覺得一個人喺咁龐大嘅政權前好渺少，之後仲可能畀人搜捕，甚至更多更殘忍血腥嘅方式對付我地

好黑暗好黑暗

不過都要頂住，兄弟爬山各自努力

根本唔係割蓆，而家係你自己身為被告時，唔想喺自己單案上連累人。

如果其他人因爲幫你做證而揭曉左有關佢自己嘅內容，到時輪到佢被告，佢就少左空間可以辯解，狗就多左把柄去作文。

你唔明或者唔認同就算，咁樣做係保護其他義士嘅答辯空間，唔係割蓆。

無一個黑警係無辜
全部同類死仆街

保重 山頂再會

兄弟爬山，各自努力加油

成日都喺度諗如果有一日係自己俾人拉咁點
自問真係會驚到仆街

48個鐘點挨

你究竟知唔知咩案情。

你有橆睇過樓主寫咩。

依家係差佬喺差館內，single out咗 一位義士， 然後言語上大大聲話要做佢， 然後就發生一宗1打3隻狗嘅案件。

唔係案發現場又點？ 知唔知咩叫環境証供，咩叫合理懷疑？

唔識法律，仲要鳩吹話証供無用 淨係呢樣已足以懷疑你係鬼。

同埋 你又好似唔知樓主因咩事被捕，

就算你知道，

佢同佢嘅同伴企唔企出嚟， 你有咩資格去「分析」同判斷？

我夠膽講

第一，呢單係差佬濫捕，樓主肯撚定無事！

第二， 差佬老屈，肯定唔係第一次，口供1對3 要打甩機會本身已不高，任何有利嘅證據都不嫌多。

未天光就叫人割蓆，食屎啦你！

我都唔怕講埋，當你真係被告時候，你係好需要證人，但係邊有咁易揾。

你好自然會諗起同格嘅義士可唔可以幫手，但係當你打電話畀佢哋，而佢哋自己又未被起訴，佢哋口答你可以幫，其實你聽得出佢係聽你己隨時有事。

嗰個感受，你自己俾律政司告緊，擔心緊自己，但係又知其他朋友驚緊，你可以點？ 係百感交集。

辛苦哂，抖下啦

辛苦哂巴打

巴打辛苦你喇

辛苦,支持
Btw 黑警死全家,唔好以為無清算一日

廿一號

果班真係狗黎 一隻都唔可以放過

巴打 you have us on your back
多謝你。

推！

樓主撐住呀
仲有我地陪你
你絕不孤單

唔推唔得辛苦你手足！

麻煩入去簽一簽, 之後請巴絲登入 Email account confirm.

白宮聯署link在此：
請求美國國會快推《香港人權及民主法案》

好人一生平安

我向你致敬

辛苦了巴打...好認真咁講 如果有咩需請要一定要同我地講 唔好收埋 我地絕對唔會要你孤身上路 絕對唔會！

btw 好擔心被屈襲警既手足

休息一下 手足
你已經好叻

樓主辛苦你
我出埋你個份

巴打
我欠你

辛苦你了兄弟

我一開始已經講左而家要做嘅係善後工作同向被捕支援備案，有咩都聽律師講算啦。

俾律政司告襲警嗰位義士，最好聯絡到佢，大家都有律師跟和互動。

至於你成撚日話割蓆，我真係想問係咪起訴襲警嗰位義士就重要，樓主義士自己單case就唔重要？

為每個義士在同一尺度下考量，才是「不割蓆」。

殺殺殺

支持你
黑警一個都不能放過

所以仲話留手 普通人憑乜野留手？ 大家執生

祝你全家日日比黑警強姦

巴打，加油同多謝你

辛苦你
721金鐘

謝謝你，辛苦了

你話咩「第一，呢單係差佬濫捕，樓主一定冇事！」，你係法官？

你咁樣係置樓主義士案件於不顧，因此反之而言，我一樣可以屌你係鬼。

我唔知你5年入面有冇聽過審、有冇睇過判詞，上得庭嘅狗就係「誠實可靠證人」，佢話你有，你冇cam，你就係有。

好似用胸襲警案咁，就算有cam，一樣有罪。 所以你一口預判冇罪係完全冇諗過被告人感受和處境。

大家都係出嚟，我只係講出嚟等大家都明白d，唔係要屌。

係，我都覺得，呢道未必再係安全

見到手足被身份不明暴從捉走
一定要救 一定要救 一定要救

Google 都搞得，何況連登

多謝你 如果你累就抖下，我地會做埋你果份

辛苦你了絲打

六年前已經試過
毋忘

手足多謝你
辛苦曬啦

加油 支持你

p

放影會果度, 都未過時間就暴力清場

真係一定要屌爆黑警
第日D記者行家一定要追問落去

屌佢老母

辛苦你了，想流淚。

我地係戰場上等你

1

依家拉咗40個畀警察從放映會百步梯迫出嚟嘅市民

拘捕嘅理由係非法集結。

我知道嘅消息係， 到現在佢哋一個都無被落到charge。（我亦唔信會落charge）

相反，理大手足已經被控襲警。你話邊個危急啲？

We’re not alone

兄弟加油！終有一日要清算佢地

小小苦楚等於激勵
成功之後一定會清算警渣幫你討回公道

其實去醫院驗傷 應該會驗到被打傷 同埋被強光照到隻眼 如果嚴重嘅話係可以驗出曾經被強光照射嘅受損。 然後拎返呢份醫學報告去控告返啲黑警

利申：我都唔清楚可行性 有冇法律巴打確實下

撐住巴打！

辛苦了， 大家加油
我地爭取既係公義， 正義

唉 好慘 有冇法律巴打幫下樓主

推 cls

黑客

好明白俾人恰嘅感受
嗰種委屈 得自己先明
辛苦了 好好休息下啦

兄弟，辛苦你！你不孤單

兄弟辛苦啦 加油 我地同你一齊行

保重，好好休息，721見

一開始警犬其實就已經唔會好人

細個老豆老母其實一路都有講

好仔唔當差，當差正仆街

係依20年媒體渲染等形象工程，先令依班社會上嘅垃圾可以有咁正面嘅身分，有不合理嘅高福利，及不知何來的自我認同

黑警死全家，無一個係無辜

好好抖下 辛苦曬

而家被告襲警嗰位義士已受正式起訴，而樓主義士佢哋坐完48出左嚟係未被正式起訴，可能之後忽然收到電話就約你畀控告文件你睇，未知會告乜。

都係嗰句，俾律政司告襲警嗰位義士，最好聯絡到佢，有律師跟進 和同有可能做證人的人互動。

所有義士都要顧自己安全，風險大嘅自己衡量，其實而家所有人都風險大，唯一「優勢」係太多人被捕時，律政司要揀人起訴。

辛苦了，接下黎請交俾我哋。
班黑警欠我哋嘅債，我哋應承你一定唔會俾佢哋一d後果都冇就走到。

所有義士們會記住，下次會再大力啲

你不孤單，千軍萬馬嚟緊

好勇敢
希望同路人聚埋一齊可以搞一個記者會去揭露呢啲事
唔知可唔可行呢

黑警打人

[有片有download Link]蘆葦蔥暗地表示藍白衫克警係暴徒

屈襲警真係好撚狗，新聞一聽都知唔合理，狗屋入面1打3，你班仆街當人傻

巴打你有我地
721 一齊出黎！！！！

屌你老母 推呀

如果樓主許可，有冇英文好既人幫手翻譯左佢，先放上twitter先
比呢個世界既人睇清黑警真面目

辛苦了！ 好好休息，有需要既，減少睇新聞/追post , 比少少時間自己放空

我地要堅持到佢地得到應有後果既一日。

夢中見💪🏻